我唔理呀你地一定要咁做

我今日生日呀你地今晚唔同我一齊過我就發脾氣！！
港女係麻煩啲㗎啦吹咩
我八點係遮打等你地！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我想有起碼成萬人同我過生日
港女係要求高啲㗎啦你試下唔嚟？

我驚唔止喎

818

721 811 816 818

咁就好了